
                      La estrella más importante de la temporada está aquí. Su nombre es Baymax y es imposible no amar. El animado 3-D Big Hero 6 sería mucho menos divertido sin esta irresistible burbuja de roly-poly, robot carisma.
        
            